ข้อมูลโรงเรียนจาก http://data.bopp-obec.info/emis/

* raw/2561/*.html -- ไฟล์โรงเรียนระดับประถมที่โหลดจากเว็บข้างต้น
* csv/all-schools-2561.csv -- ข้อมูลทุกโรงเรียนจากทุกเขตรวมกัน ข้อมูลปี 2561
* csv/2561/*.csv -- ข้อมูลจากไฟล์ที่โหลด แปลงเป็น csv แล้ว

